［求救］枝mic有好大電流聲

是咁的，小弟早幾日買左個耳機連咪
個mic頭幾日正常，講野人地接收都清晰
但之後唔知點解個mic開始有電流聲，講野把聲變到好遠，好細聲
音量控制錄音裝置／garena聊聊／skype／rc mic既設定同未有電流聲前一樣
依家無論我點較，一係就收好大電流聲先聽到我把聲，一係就把聲細到聽唔到
想問有冇巴打知點搞？google左好多叫人係錄音裝置到搞果Ｄ都唔得
隻耳機係USB插頭的，試過轉曬唔同插槽都係唔得
究竟點搞？
Thanks,有酒

電話擺開左係廳，關左房門都有
當然電話擺近就更加大，但之前都冇事

裝左driver未

我果隻係PUH-9015
google話win7同xp係即插即用，所以我諗唔洗裝driver?

哇呢d雜牌
點解唔買3.5?

本身諗住平平地 under$200算數，冇咩要求
依家反而.......
我諗唔係壞左掛

HyperX cloud core都係3百寧蚊
點解要買細brand

有電流聲即係支咪唔夠電

Gaming head mic 應該係dynamic mic, 唔洗用電, 之後有份ad converter 轉做 digital signal, 電就應該用經usb 攞dc ....如果有電流聲應該係電腦個 ac dc converter 做嘅dc 唔好,而你個head set 又冇再做濾波....suggest 你買過另一個

依家後悔
真係冇法要買過個？

唔夠電我可以點做？

好似好大鑊

PUSH

你開頭冇事, 即係software setting 應該冇問題.......即係硬件問題, 我估(唔確定) 個 grounding唔靚影響mic 嘅ad converter, 慢慢壞, 應該冇得救

利申:音響從業員

仆街。。。

淘過隻25蚊用左幾年都正正常常 聽得好清楚

依個問題應該係你個USB無俾足夠電，睇下係唔係USB 2／3問題

USB 2.0 500mA (0.5A)

USB 3.0 900mA (0.9A)

USB 比唔夠電應該唔會

1)如果一開始要用3.0就唔會本來得之後唔得, 而且da converter 冇問題(digital signal to headphone analog signal), da 同 headphone amp 用電應該多過 ad 份chip, 如果唔夠電成立, headphone 應該第一個受影響

2)chip 如果唔夠電應該係唔做野, 而唔係做錯野, 聽到電流聲已經代表有足夠電力去做, 而電流聲(即係50hz )唯一來源係電腦ac 轉dc 唔乾淨(除非條headphone 線附近好多電線,而且用電量好大), 所以我會覺得ad. converter 粒chip 已經有問題

3) support 得xp , 即係用返xp 廠機應該得, 而usb 3.0 係近4~5年先有, win 7 同xp 都先過3.0出, 即係headphone 廠商expect 我用2014年嘅機裝xp??

4) 我唔係想嗌交, 如果上述有錯請指正, 我唔係做headphone 同mic , 亦唔熟有關產品, 我只係用我已有知識推論出黎, thx

咪/插内焊點鬆左，或 poor contact

首先 我係有買microphone
USB出一定嘅電流 會影響收音
一支垃圾電腦microphone ok
但一插condenser microphone 就電流聲大
之後google 過要phantom power supply

Usb 係會出一個4.5 ~5 v 嘅dc...理論上做得靚嘅dc supply 係唔會對ad converter有影響, 但可惜係好少做得好嘅電腦火牛

你支拉圾電腦mic 係dynamic mic 攞analog signal 再有粒chip 轉返digital signal, 你粒chip 冇事所以正常行

另外支 condenser mic 應該會有另一粒好細嘅 transformer 將5v dc 升壓到12~48v dc 比 phantom power....所以唔靚嘅5v 影響會放大, 而且 condenser mic 返黎嘅signal 都係 analog signal ,都會再經ad converter 轉返digital signal

我唔知樓主支咪係唔係 condenser mic 但唔夠電嘅 condenser咪係有signal 返

據我所知電腦咪通常係electret condenser mic，樓主依個case（平價貨）通常都係wiring差引致 ，當然要聽下係點樣嘅電流聲先知係邊part出問題

樓豬咪撚聽上面班人鳩噏啦，
平mic整嚟都晒時間啦，
一係攞返間鋪到換，一係就買過枝啦

鳩唔鳩噏就兩睇, 其他device 我就整得多, mic 多數唔整
直接買過支
平價mic 唔值得整
貴價mic 都好難搵人整, 尤其是 circuit/chip 嘅問題